Uber澳門重開 推三天義載

颱風「天鴿」昨日橫掃澳門，原本已撤出澳門的Uber表示，澳門經歷嚴重風災，部份交通工具受破壞，故決定今天晚上9時重開Uber App，在未來的三天，舉行義載，方便民眾出行。

Uber 發言人表示，由於這次是義務提供服務，並不會收取酬，但提醒市民留給有急需的市民預約叫車。集團澳門總經理盧綺雯表示，颱風天鴿肆虐澳門，希望在艱難時間，為澳門出一分力，並感激司機夥伴的支持，在短時間內響應義載。

的士狗

得幾架車出黎

起碼唔係趁火打劫

連登仔真係難服侍

D路都行唔到車